# Metro
Prosty projektcik linii metra.
* magentowe kropki to pasazerowie którzy jezdza sobie od celu do celu, po dojechaniu do celu losuja następny
* po kliknieciu na pasazera w prawym rogu wyswietla sie gdzie jedzie i jaka ma stategie doboru krzesla w metrze
